應該以本土35+為目標

得18、19嘅話，都係阻止唔到惡法/預算案

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

一來冇咁多人
二來所謂本土
有合格能力水平既十個都唔知有冇